SHF 拉打 綜合POST 592 amazon amazon amazon

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

5月通販

香港會早二日

5月靚盤推介

日魂5月16發貨

日魂5月25發貨

港魂5月26日等收件

8月推介 22/5/18 截

官方食評

已截

9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

未知月份

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

搶

無野搶

Lancelot

搞到想去旺角搶添

下星期 之後公報埋紅蓮

等睇stalk過千

六點培正個邊過去啱啱好

個新SIC 似係仁叔喎！！！
開始來了！Amazons 產品
Hey!! We live in Armour Zone!!

SIC會好生化 feel

比錢

直感話我知
有都會係魂限

可能永遠懷念仆街仔呢

LM

終於出現了

點解咁講

吸負

希望下星期有意外驚喜啦

對奶

SIC-> "正規" ->SIC

留名

都係好生化feel

我得得好有趣

Alpha 個Design 源自SIC Pre-Amazon(昭和)
SIC 又將Alpha 由"正規"design 變返做SIC

SIC Alpha 有d位上色(指尖)跟返Pre-Amazon

點知反高潮
仆街仔嚟 配埋條女同一個月出
ff

下星期又有野撚下,又係W又係JOKER....

W停不了,遲啲仲有其他型態...但真係未必入(雖然睇圖好靚...)

覺得就要俾錢架啦

人地自改靚d

等下睇下咩樣先

我真係諗住入埋JOKER算... 全黑既拉打好鬼正

FF:
Omega 應該爬蟲型鱗甲, 磨砂feel, 口嗰到整到好似口罩咁, 做返Rider 面具個feel 但入面係野獸口

Alpha 應該魚鱗甲, 光滑d同再流線型d

Neo 應該全金屬甲, 甲同甲之間好似Kiva 咁有鏈連住

咁畫又幾靚仔

Black Ha....

全黑都幾難出錯
個人想法

ff
7月會否找無敵玩家數

財團b:慢慢拖

餓下班玩家

藝術品GAIM DRIVE係咪斷LINE

撞正電影檔期出之嘛

有冇清已經攞左車車同店長啦

清係代表乜

哦

屌過幾百萬次都仲係咁

梳

再貼多次 補下習

4分鐘睇完兩季

懶人包

今日有stalk？有冇現貨？

無訂,後日去食現

不過睇個盒今次有係抽獎,希望QC好

最遲8-9點 好似係

有冇邊到有拉打電話殼買 唔想係淘寶買
amazonjp 又唔見有

想要邊隻
前排見孤仔開左腰帶

有冇圖睇睇

好貴下，好似299

想買build 其他款見淘寶都有

原來係淘佬貨 不了

淘寶有姐 唔代表佢果d 係淘寶貨
佢話日本代購架

原來係咁
我有d想入Ex-aid 但太卡通了都係

最衰冇實物圖睇睇

做咩啫你

好多角易斷
仲有d色係咪比demo膠?(可能燈光問題)

等龍柒

真快手

笨大肯出呢隻就好了

就算肯出個QC 都9成差，咁多色又detail

有生之年

量產化實會出錯
個個班工廠妹手勢唔同
純粹個人想法

出撚硬 我箱入

工廠妹free style 上色
隻隻都獨一無二

咁快就諗箱入

有愛就要箱入

呢排仲有無睇拉打

每人限二

搵十個人

哪有人

星期日去維園走轉 應該軍隊都有支

賺外快機會又嚟啦

漫漫嘆555

不過前排見人貼文先知勇治過左身

係呀
年紀輕輕

難得佢做得幾好

屌喇星拉打呢

佢呢張shf ultraman宣傳圖成幅海報咁好囂屎

超人我都鍾意

你出Kiva嗰陣唔搞返個大campaign,真係對唔住你d客

笨大 kiva乜野嚟

隻腳難出都可以拎來做藉口
換一換件乜都搞掂啦，講緊成隻腳換

隻巴達唔通

我知係我諗多左

買女送貓頭

Lm

搞到而家先有時間上黎 熱撚死

又見工

嘩你班友貼啲咁嘅野係巴士上面睇呢個post好危險

所以我永遠都係圖片顯示關

點解笨大唔再出呀

lazer turbo 孤仔都到了

搶呀

我地鐵比人哨

唔好睇男人咩

諗緊出唔出旺角買店長。無訂店長

今日揸26返工先貨 又要聽日先去拎

港魂竟然開amazon

當然啦

有無老現呀

訂啦

點知
我收到孤仔到貨通知only

哦
咁橫掂都要去拎 順道問下無妨

信和現場見到有貨但無貼價錢

屌

我係去188孤仔既
188一定無現貨

所以我先諗住一陣搭車衝mk睇下有無店長現貨

問下有無老現

哦
我仲以為旺添

預備花生

無現

跟機

無限loop

反而想屌

等睇騾仔

Ins 有冇車車lv0 ?

星期一先得閒拎

未有最新消息

訂左就慢慢啦

而家港魂係咪淨開amazons

個公仔好怪

態該係開無
日本限定商品
句野

乜野嚟架老細

感謝

個價咁保守

邊間

港魂

港魂好似無出麥樂雞

有，都係樣好怪

thanks

考慮一下先

衝呀

係喎 忘記左

請支持港魂

放工個個衝，就睇住佢下架再貼新價....

可能呢一個鐘已經把掂曬

個網點睇 搵唔到kami 個figure

笑咗

已買iyu

屌奶星 港魂撳amazon都要lag機

恭喜

炒呀 搶左先

垃圾server

Neo Alfa 呢

屌奶星 換返幾張免運先

rich

咁支持

all in 拉打

你都支援下啦

真係唔知想點

日本最興玩呢味

好難聯想到囉

其實即使店長後期角色咁出位 shf依然出得好唔掂
由得出面搶 呢隻真係不了

花生團

排250

當時第一時見到shf第一個反應已經係不了不了 隻紅又冇質感 比例又怪

Build 睇來都係等真骨大執

排緊隊 買花生

Night rouge做咩變左全黑

好彩唔中
希望無人記得FJ, 等我$300 入多隻

全黑先係正確

等緊陳列品價

明天應該有新展品
應該都係amazon

啡啡地架喎

都話動作場面用嘅皮套先係啡色

拆禮物

無難度

夠買零號真骨

個Design 係黑色, 但原本件suit material 好似出咗事先長期換做啡色嗰件, "劇情上"一直都係黑色

零號我有三隻了

Amazon 月

買得過喎

呢個頭幾集已經有人講 我覺得Night Rogue同Blood Stalk算出得唔錯
對比起當初官圖同展品 唔知係咪有改過嚟

究極呢

二隻

偏心
無敵 得背影

皇牌最後出

預巴你睇到無敵出場未呢？

我零進度
俾我對肥社長冷靜下

如果有dlc淨天女翼配埋佢就一流

一定有, Blood Stalk 魂tour嗰期直程比人鬧到係pre order page 後補紅色大字話改進中

慢慢睇

預巴果然有遠見

呢個我知 但見後尾展品都係咁瘦 我以為淨係改幅圖支槍擺錯

唔係
日魂好早之前出過開箱文
話明分開

有排玩

冇對翼差啲野 但又唔想咩舊大膠係背脊

依個mega house pose
都係mega house 身型好d

個貓頭翼要唔要都罷啦

睇到天使獸未來

睇完想買

買啦

打丁

呢d質地係咪好差

唔知點答你

既然烏鴉同隻劇場版有港魂等我玩下先

已訂

邊個要車車零呀 我見到有人原價放我同佢傾緊

谷

瘋狂撚車車

聽講店長上7字

班投資者係咁㗎啦

可能明天有build啦

其實有冇人真係會喺展覽館買野

咁靚插水姐係大家happy
未入既要諗下

hazard!?

都未正式插

或者無呢

聽日開大市 睇下點玩

未有時間拎 又要睇大家撚

可能繼續昭和

睇圖都覺上色比例靚
但唔係特別鐘意個角色都係唔買

永續昭和

無得拎
都無訂

不了

車車先5舊

一季一隻

投資者急住吞現

EXAID已完轉炒錶

貴利佬人氣有冇咁低

爽呀

sic 大將軍個模睇落又幾型

最後出事

冇人鐘意車車

成日死ser

死左陣

買 唔買 買 唔買

唔買

有新藝術品
日日等新野

邊隻？

服未

老婆話要賣我d玩具，但女朋友話幫我收埋住先

最後有事巴打唔係話有SIC 大將軍咩

想問一問店長訂價係幾多?

好似4xx

冇訂

GG
趁$600好接喇

無訂

傻仔

無訂
又如何

無訂就食炒嘛,你都唔入

日以繼夜, 夜以繼日, 再日以繼夜

孤410

叫人訂

乜撚都訂先

個時真係無諗過用得著架車同蛇 而家唯有算

訂價好似458左右

拎返去同佢講

得？

指定動作
無敵留名

呢啲SAD好討厭,想扮睇唔到又偏偏係塊面正中

可能試下補色

唉,就算有啡盒,佢地都可以係後面拎出黎CHECK

道高一尺 魔高一丈

考眼力遊戲

唔覺有咩特別
兩隻W受注中？

要睇牌仔 寫
近日...

god w rouge grease

樽 全部都係樽

聽日之後就要收60個空樽

DX Pandora Tower

無敵呢 哈薩呢

睇下 下星期雜誌圖罷

睇怕係兩隻呀媽爽

玩家可以休息的一個月

十月又w

可能唔係呢

哎喲喲

新一水？

唔係

打孖嚟咪好囉

印爛個模喇

響鬼又放飛機

W年

加快速度仲好啦

如果出埋啲鬼 條隊穩陣排到出年先有新野

Btw 早一兩年出一定唔洗5字頭 頂曬籠400多DD

班鬼都收返埋曬

差Accel Trial同CJX就可以完line

死唔斷氣 出埋怪人
weather

你估支那廠唔洗加人工咩

你諗下好啦

我記得之前展示好似重有隻Nazca
唔知出唔出呢

有錢賺佢實出，係差在幾時

除非佢肯轉移廠去東南亞 可能會下調 (ff下好啦)
不過QC更加....

財團嘛

係有就好，我一直等緊final form...

中間個啲form skip啦好嗎

有咩慘得過抽一隻蛋？
就係叫你抽多兩隻

LT憑咩早過HM

貨櫃準備

等港魂

唉只會悲劇重現

Skip

撳唔到咪訂日版囉
威吹鬼今時今日仲未撳曬 日魂

所以響鬼系列已經收皮

我撳到就撳啦
撳唔到當慳返

唔知呢
等緊出貨果日 排三百算鳩數

仲放魂shop

有咩問題呢

都唔知係咪通販插得多,搞到佢成日搞d野幫自己保值

就嚟無嘢係通販

其實魂限都未必保到值 ..
太多籍口再販

ex aid已經勁撚多魂限，build跟住上

[/member]唔打算換了 不過都好多謝咁多位ching幫手解答 啡盒雙膠紙算唔算平常 [/member]

通販 要搵百貨公司 散貨
魂限 跟單出貨

啡盒雙膠已經唔係咩新聞

一直都係,信唔過街鋪就最好自己搵轉運搞

W快撚啲完line啦，好想佢出真骨alfa

啱啱先出完正常line，有咩可能咁快出真骨，輪晒平成都未到佢啦

出左kiva先講啦

慢慢啦
有咩問題會盡答

車車衝玩530入得過？

現

可以入手

個價又唔太過分 就屌啦
錯過就...

老實講衝現其實貴100以內都無問題㗎啦，唔洗諗咁多，係真骨魂限嗰堆貴成300成要諗清楚

岩，俾多一百蚊衝現唔算貴啦

2隻Bat 當出左嫁啦

好似又OK喎

鳩痕想買英雄祭 隻碟

圖片只供參考

路過一問 店長幾時出

出左 派緊貨

行哂信和都見唔到

Shf已出

想問師兄係訂左定街貨？

睇騾仔有無 無就ins見

轉自開苞人fb
下星期四倒會到貨

隻金 想下好喇

唔該哂
咁睇定啲先

Sorry 咩係騾仔 ins?

騾=精品
ins=現時點

金證？銀證？授權認證貼紙大解密！

餓模人自己買了30幾年玩具，大概什麼版本都買過。根據我自己的經驗，日版和代理版的內容是一樣的，並沒有什麼差別。我經常聽到有人說日版的QC比較好、塗裝比較講究、錯件的機率比較低。我自己實際比對過，我認為這是沒有根據的說法。唯一的差別大概是心理上的感受吧？感覺上在日本發行的就高了一個檔次，空運（其實大部分是船運）來台多賣個上千塊好像也是合理的？

站在玩具收藏的角度，我並不否認金證的價值。畢竟，各種版本的差異化，本來就是重度玩家會去執著的重點之一。有人喜歡收藏難度較高的版本，喜歡將金證當成是一種專業收藏家的驕傲和勛章，這種心情我完全理解。不過，如果是不明白其中差異的一般玩家，迷信「日版比較好」而花了冤枉錢，我覺得實在沒有必要。站在一般玩家的立場，管他金證、銀證、還是紙鎮，只要是正版，通通都是好正，放心買就對了。

好文

今日仲有stalk 650
後入左

抵啦

痛唔痛

唔該巴打
690入左

現時點二樓？

展覽館

係估價處

Yes 行過見到有就買 冇諗住格價

梗係痛

哦
果然有效率就加左40

唔格價展覽館應該咩都齊

係咪平成拉打第一個？

係既即係我買完佢又加$40

冇留意間野咩名
不過店長側邊放左一橦build變身器3款齊哂
細細間

Amazon!!!!!!!!

嗯
買w算

我反而會買Amazon

難得有返生化feel

買特效版 ？

yes, 有個座同好似係白眼
SIC 好耐無改得咁勁

今個月本雜誌封面應該都係amazons

Amazons 之月

襯電影檔期屠返筆

印象中 8月頭又有build電影 ？

有，summer 電影 又有樽仔出

Rabbit Dragon
電影Rider Bottle+ CrossZ Dragon 改色

會唔會出埋shf

出啦，賺硬

賺唔賺我唔知啦
總之插隊行為可恥

屌你出撚夠w未
仲要兩隻魂限

預撚左，當初個個屌又少人訂

斬鬼都要彈開

ht配色其實幾靚會考慮下，Lt就應該不了

訂得hm冇理由唔訂lt

又成千銀

真心肉赤 想訂孤

怕甚麼

有愛

隻2號5秒斷手🤦🏻‍♂️

做4號囉

無啦無啦

完全冇金屬感

乞丐gp 車車520

戇鳩，除非永遠屍站，擺一擺pose果幾條線都對唔齊位架啦

咁撚執著做乜

SHF系列係咪都可以係度問???
土地問題
而家SHF iron man, captain , WM mk3 曾display齊件有盒 可以賣到幾錢??

im 三百
ca三百
mk3 wm好似好撚貴

Iron man同captain 升咗 應該300幾都有人要
Mk3 應該500-600倒

認真，我一路都無留意原來唔對齊係正常
琴晚喺個谷有人話唔對齊中左sad, 到我開時又係咁，我真係嚇左一嚇。
後尾上網做左research 先知正常

WM3 $700我都買，好難搵

Hello Moon Rogue

Bat~ Chain Break~

陳生你貴姓

kikikiki

小姓紅, 但我一d都唔紅

店長唔係啦 ，呢隻真係炒人氣，素體、上色、配件質素，同night rouge真係冇分別
一隻天，一隻地

店長勝在夠搞事格，同咩拉打都可以玩到

幼德勝在悲劇格

一隻通販一隻魂限

關咩事啊
都係嗰句 build?

想問問巴打W幾時有得訂?

就追完ex aid,下套開鎧武定drive好

故事就兩套都唔錯
打鬥會係鎧武高汁d

咁鎧武先，我見斬月幾型

冇錯，斬月carry套野
睇佢出手你會好爽
貴虎都係數一數二既型棍子，某程度搶眼過傻橙

我發覺檀神真係好撚正
越癲越正

Drive好睇過鎧武
鎧武果兩件中二病

我覺得跳舞有d難頂

斬月真主角 我得兩隻gaim shf就係斬月同斬月真

幾鐘意戒鬥，為自己追求既野堅持

仲有咸濕博士又係好正

而家派現貨第三轉都就派完，無得訂，衝現啦

合益先賣678

良心價

找數

紅蓮

今集又嚟料

早晨

早呀

其實預巴係追緊標？定未開始睇架 ？

睇tw 睇圖之嘛

官方報告

btw
私を焦らすなァ！

下回分解

想佢出下隻咋
Btw隻色幾好呀（好似

小密蜂

回下帶

留意左喺百事龍我到

龍我條腰帶

又可以出多隻魂限crossz

呢隻要排隊呀

想問呢隻邊到仲有？

有無試過去fb徽

真毒日 正式啟動！

嗯

仆街仔連屍都無埋

龍柒食曬

龍我下集又威威豬

龍我d form 突然多左

真主角

中

中丫！！！！

平成拉打套戲我都覺得佢似主角多過戰兔
好多戲份

分分鐘又係魂限

音也係貧乳控

好正呀好期待呢隻

劇情鎧武好啲嘅，人設亦唔差嘅 ，不過老虛嘅嘢唔係人人BUY

徵

徵徵徵

唔明點解孤精標2號3x1果1蚊咁怪

佢地好缺1蚊大餅？

搏你買夠齊頭掛

徵過，冇回音

IW SPIDERMAN出左啦???

個特效件DISPLAY 實物係幾靚,店長個質素就同老實人差唔多
後追PATPAT痛

賺得一蚊得一蚊

我少行都覺ins多左吉鋪

啊！！！！！！！好想後追呀屌

但成日人山人海,好似做係LEGO果啲比較好做,成日見大陸人一車車入去買LEGO

未正式派
等星期四

買特效送人

旋轉拍賣有無睇過

咁多分身舖驚閪咩

博物館係不滅

現時點官價所

投資者指標

睇隻閪爪點先

連埋支架嫁

重溫

15:58

set裝先有，唔係訂set裝冇地台

有用，正常用嚟做呢個post

BUILD 真係無底坑

腰帶係

見到evol399 有啲心動添

初初睇以為籌號
諗一諗原來係價錢

去到肥仔到見到390

冇位擺咁多driver

唉畀朋友同預巴講一講破戒買咗標evol 腰帶添

買埋樽未

嘩不過店長780真係 啱啱買腰帶玩下再加兩套新樽先480，真心無力追

兩套新樽囉 之後應該只買evol嘅野算

美空真係好煩

今日580入手

Ins 車車大部份都係500，入得過
店長就無一間平過750

一車車

貧空

再等下先

店長？ 邊度呀？

如果check完有sad回返盒俾其他有心玩家買左,真係祝呢啲人撞車死

就係琴晚仲見間野車車,e隻同老luke都係e個價

司機是無辜的

碌落電梯 半身不遂
好似比較好

賴電梯公司

咁樓梯唔得瀨掛 由10樓開始碌，中途暢通無阻，一路順暢碌到落地下嗰層

咁佢地千萬不要到信和

鳩ga toy分店，呢格格仔係伊卡條仆街

隻crow Amazon 咁貴
孤訂要$565

有故仔分享？

抵wo
之前淨腰帶都480

店長已經上7字頭
唉……

我都訂左
拎左lazer未拎店長

點解

唔記得帶店長張單

新手入坑
想買/訂iron spider邊到好？

孤 精

真新手咩都唔識
孤 精姐係邊到

希望唔炒車

孤注一扭
精品

唔該巴打
後日去睇睇
係咪都係信和？
同埋見佢定價7千幾yen
計返港紙五百幾係咪合理價？
有無咩要留意

五百頭正常，五百五以上

就唔好買

以上又唔係得一個地方有分店嘅，不過現貨黎講最快就旺角啦應該

都未出

唔該巴打

似呢件衫多d

本身想訂埋俾千翼戀屍...都係不了

有港魂

有無多啲

蜘蛛仔最怕又係斷腰

摩牙

偷圖，圖中腰關節不能大力扭，之前fb好多人中伏...

咁得人驚

已屌
要後追了

預巴出手鳥

出左好耐了
之後佢又出w

W個兩隻要認真考慮下 出太多啦 呢兩個又相對唔算重點form

撳到咪撳囉
盡下人事
港魂開的話

街舖咩價

舖好似全部6字尾

慢慢啦 唔急了
大不了衝sic

一齊衝SIC
實在太型，佢都知你地當佢藝術品，直頭俾個座你

丁盒

我估我自己都丁盒多

早啊咁多位
想問下港魂而家係咪唔會出免運券架啦 ？

係時候清一清手頭上玩具

有
不過要好多分先換到

清完入腰帶

下一隻先

一路睇build都覺得好冇驚喜 尤其hazard之後
好似睇緊wizard咁 完整但悶 扇情又tbb

舊年未轉制無換定咩？

洗4000換40

音也愈嚟愈無存在價值

港魂我exaid 靜係見到主角加車車既shf
其他點睇

舊時積分仲可以700換一張

去舖頭訂
定你想後追返

後追個價好甘
我就係過來人

唔追咪輕輕鬆鬆

想上網睇

最新果集幾好，雖然套路真係嘛嘛
但睇到戰兔既決心

真係唔知佢中意龍我定美空

龍美

好好氣氛

係呀
我預計下年應該去

入場有Dress code 架喎 要有腰帶架喎

係先算啦

準備下差不多

Hehe

hehe先吸引到師奶觀眾

幾時先比返店長我

店長轉左行做髮型師了

屌認真?

你見我似認真咩

749 屌得過
單買都525

屌囉

預巴眼中得下面個件藝術品

加油啦

投資者熱情不再

投資者賺夠，想俾其他人賺下

只求打個和

一見到你呢句我就諗起隔離台件公廁

今日熱到冇人性

冷到豬閪

準備好24隻咁買未

藝術品？

w呀

搖撚準備

條女有未

條女好味

Hm可以24隻 Lt可能12隻

前期唔係話鐘意龍我咩

又要課金買LT HM

私心唔鍾意黃藍配色

劇本一路拍一路改架嘛

好似係

偏心

真

我都等緊 好貴

LT同HM係

愛用錢衡量架咩

龍珠黑洞

只有all in無不了

一扭訂左隻lazer一拎發現崩角 第2日已經即刻狗衝去換，點知佢話日版未必有得換，我屌，我腰膠紙都未開，扭都扭呀陰功，而家放低左盒野，佢話起碼等一，二個月，仲要未必有得換

有啡盒真係搏一搏

佢肯處理咪算囉

中sad王，平時上色差，就算隻眼花左，個嘴有黑點我都算，今次成隻角崩左點忍 同埋重點係佢話我等都未必有得換，我仲要訂左都遲玩

日版要返日本搞所以等一兩個月都合理嘅 至於有冇得換其實係睇BANDAI 所以先明白預巴點解咁推港魂

隻GREASE好正呀

無推呀
港魂始終係唔爭氣架

講真如果港魂出多d，開訂開快d我都幫襯港魂屋企收貨算，但屌佢次次開訂咁q慢，又唔係隻隻都出

龍我隻色有少少啞
已訂

amazon 幾爽手

有錢有愛情

到時唔鍾意咪放囉 反正都應該仲炒得勁過店長

一出貨前d色全部變啞 百事又係咁

官圖官物無限好

上色差過大裝動

著重食玩市場

真係大裝動有金屬上色
財團B咩料

不務正業

幾時有藝術品gaim消息

俾Amazon 打尖

電影檔期 忍下啦

肯定好多人問

特效重要

特效好19
SHF 個特典特效都好d

重點係白眼

btw價錢唔平 用過幾次 感覺幾好咋

無辦法之下既辦法 好過無

都係 扮工時間出唔到去訂 無計

如果公司附近有孤仔個d就好了

真骨彫一定收工果時就搶曬訂

希望有平貨執

又出得幾好喎

28號仲有

好彩一早訂左

叻

Pass

最右果兩個想點

好彩唔中

中輻射掛

童年陰影
不過到唔落

丁唔落

超藍比古洛同極意既新素體唔知有生之年等唔等到佢出...

我童年陰影就係最右個兩個

不過真係帶返個頭盔把啦

笑撚死人咩

世界末日系列